你d 戲飛點保存

搵卡片套入住？

扔咗佢啦keep嚟做乜公屋窮撚

垃圾桶

放入啲細紙盒
好多都甩曬色

你個名加標題=思覺失調

咩邏輯

搞錯呀？
歌呀

中學第一次拍拖睇親戲都擺入銀包
隔咗一年拎返出嚟回味點知張張都係得個戲院名
先知原來戲飛係會甩色

思覺失調
有歌詞講戲飛？

中學會keep
而家睇到甩色
就覺得晒氣 唔想keep了

代表感情都會甩色

仍收起曾同渡每一齣戲飛
而這票尾 還應否捨棄

你未聽過咩？

若然妳 如果有日說婚期
我這生福氣 也用來祝福妳
仍收起曾同渡每一齣戲飛
而這票尾 還應否捨棄

聽過
淨係識 極危險

你有錢睇戲咩？你得石頭咋喎

張飛擺喺關羽隔離

卡片簿/相片簿

無印相薄有塊膠膜嗰種

劉備關羽。。